﻿001	力が、溢れてきた
002	本能が、感じ取っていた<br>これは自身の中に眠っていた力であると――
003	この理不尽に抗う為の<br>妹を、守り抜く為の<br>この憎悪を、行使する為の
004	命を、弄ばれない為の、力が
005	憎いから、守りたい<br>守りたいから、憎い
006	その相反した感情から、<br>力が湧き上がってくるようだった
007	まずは、俺たちを捕まえこんなところに<br>閉じ込めるきっかけとなった人間ども――
008	そいつらを、殺そう<br>俺たちを地獄に突き落とした、<br>絶対に許すことのできないそいつらを
009	――――――――
010	目の前の人間から得た情報では<br>そいつらは“鬼狩り”と<br>呼ばれる者たちであること――
011	人数も規模も不明な<br>集団であることがわかった
012	――それならば
013	人間を、すべて殺そう<br>そうすれば“鬼狩り”の者もすべて殺せる<br>それだけが――
014	――カエデにしてやれる唯一のこと<br>そして――
015	――俺の唯一の、望みだった
016	カエデ…？
017	…………ちっ！	VO_tanba.tanba_battle_0019
063	…兄さん	VO_kaede.kaede_favorite_0005
064	…なんだ？
018	私…ここで死にたくなんかない<br>これ以上…奪われるのは…	VO_kaede.kaede_sys_0018
019	カエデ…!?<br>どうした、しっかりしろ!!
020	嫌…だ…<br>……………………	VO_kaede.kaede_sys_0027
021	…………
022	おい、カエデ…カエデ!?	VO_tanba.tanba_sys_0001
023	…オオオ、オオオオオ……
024	…!?	VO_tanba.tanba_sys_0026
025	オオオオオオオオオオオオオオオオッ!!!!
026	変わり果てたカエデの姿が、そこにあった
027	殺戮と呼ぶにも生温い<br>――圧倒的な力であった
028	…オオオオオオオオオオオオオオッ!!!!
029	そしてその場に集ったすべての人間を殺し、<br>カエデは、こちらに飛びかかってきた
030	――――――!!!!
031	声にならない声を上げ、<br>身体は血に塗れている<br>しかし――
032	――――――――
033	その眼には、涙が光っていた
034	カエデ…カエデ!!!	VO_tanba.tanba_favorite_0003
035	何度もその名を呼んだ<br>“普通”を欲していた、小さな命の名を
036	これは…“普通”じゃない！<br>お前に“普通”を教えてやるから…<br>…だから!!	VO_tanba.tanba_sys_0001
037	一緒に生きよう…<br>カエデ…!!!
038	必死に届けと叫んだ<br>そして次の瞬間、<br>カエデの身体から力が抜けた
039	その身体を抱きとめ、支えた<br>この小さな身体が、命が求めたのは――
040	決してこのようなものではない
041	願わくば――いいや<br>二度とこのような思いをさせるまい、と<br>心に誓った
042	その為に――俺は強くあるべきだ<br>人間を、殺し尽くす為に
043	そして、カエデを抱きかかえたまま<br>走り出した
044	この狭い世界の、外側へ
045	どこをどう走ったのか、覚えていない<br>とにかく必死で、外を目指した
046	そして――
047	――世界が、拡がった
048	…兄さ…ん？	VO_kaede.kaede_sys_0027
049	…カエデ	VO_tanba.tanba_favorite_0003
050	…これからお前が知るのが<br>“普通”の世界だ	VO_tanba.tanba_sys_0018
051	…………	VO_kaede.kaede_sys_0018
052	…もう二度と、あんな思いはさせない	VO_tanba.tanba_sys_0027
053	いつの日か…人間どもを<br>根絶やしにしてみせる
054	兄さん…………	VO_kaede.kaede_favorite_0005
055	まずは、父さんや母さん…そして俺たちを<br>捕らえたあの人間ども…“鬼狩り”と<br>呼ばれていたそいつらを皆殺しにする
056	そうすれば…きっとお前は再び人間を<br>喰えるようになるはずだ	VO_tanba.tanba_sys_0007
057	そんな確証はどこにも…
058	過去を踏み越えさえすれば…<br>お前の抱えているものを軽くしてやれる<br>その為ならなんだってするさ	VO_tanba.tanba_sys_0016
059	そして、お前に<br>“普通”の日々を送らせてやるんだ
060	…………
061	どうした？	VO_tanba.tanba_sys_0001
062	…ううん<br>ありがとう、兄さん
